{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008548",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 성거연두펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 さらに、人数が追加される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できませんが、これは払い戻しできません。 また、ペンションにペットが入室可能な場合以外は、ペットと一緒にいる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の場合、宿泊施設では予約及びご利用が制限されます。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などの料理を直火方式で調理することは禁止されており、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客を避けないように注意してください。 リアルタイム予約をする場合、重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 また、ペンションの期間が未確定の場合には料金及び料金表が誤って表示されることがあり、この場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室の利用案内としては、一軒家の客室、IPTVおよびWiFi、プールが利用できるなどの特典があり、バーベキュー場と炭グリルが利用できます。 駐車は10台以上可能で、ペンションは渓谷と湖に隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加費用が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットが入室可能な場合以外は、ペットと一緒にいる場合、入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊施設の利用は制限されますか？",
            "answer": "未成年者の場合、宿泊施設の利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などの料理を直火方式で調理することは禁止されており、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の場合、重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合、料金や料金表はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合には料金及び料金表が誤って表示されることがあり、この場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような利用案内がありますか？",
            "answer": "入室の利用案内としては、一軒家の客室、IPTVおよびWiFi、プールが利用できるなどの特典があり、バーベキュー場と炭グリルが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は10台以上可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような場所にありますか？",
            "answer": "ペンションは渓谷と湖に隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 603
    }
}